【片段流出！巴士師傅疑打學徒 撳頭狂罵一分鐘】

片段流出！巴士師傅疑打學徒 撳頭狂罵一分鐘

片LINK：

你哋覺得有冇錯？

玉不琢，不成器？近日在九巴青衣車廠中，有維修老師傅指導工作時，不停指罵學徒，甚至作勢欲打，惹起網民關注。

Facebook群組「巴士的事討論區」周日（27日）的貼文指，九巴青衣車廠的輪胎師傅疑動手打「輪胎仔」。從片段所見，一名身穿反光衣及維修服的青年遵從旁邊師傅的指導，蹲身檢查巴士輪胎。

惟師傅的情緒漸趨激動，嚷指︰「屈你？仲話我屈你！你記住我講嘅嘢」並出手撳低青年的頭。青年起身避開，師傅繼續指罵，又作勢欲打。

對於師傅的態度，有人認為正確︰「嚴師出高徒，個車胎係全車性命不能求其」，「我覺得冇問題，因為巴士輪胎過百磅，發生意外可以致命，依家唔X你，唔通上咗山先講咩」。

有人則表示指導工作毋須動手：「打份工啫，唔使又打又鬧」、「工作嚴謹，影響成車人命就要打？咁醫科生使唔使打？見習機師使唔使打」、「做錯鬧都要適可而止」。

《港呢啲》正向九龍巴士公司了解事件。

出口屌吓咪算囉 出埋手

廢老

練定, 第日揸緊車俾大陸人打都唔會炒車

郁手就太過火了

UPDATE：
九龍巴士公司回覆東網查詢時表示，當晚約八時許，一名高級技工及技工助理員在青衣車廠進行換輪胎工程期間發生衝突。該名高級技工要求技工助理員使用指定的儀器唧車，惟技工助理員未有聽從。九巴指會嚴肅處理事件，並約見有關員工，在調查事件後，作出適當的處分。

九巴強調，不會容許在公司範圍及工作期間的任何暴力行為。根據九巴《維修及非文職員工服務手冊》，維修部任何員工在工作上有任何申訴，可按既定的投訴機制向人力資源部反映，人力資源部會調查及跟進。

廢老會否被炒？？

點都係廢老錯

安全:打份工姐 錯就教 做咩打人

出咗事:死廢老識教 咁hea不如唔好教啦